6月11號嘅勇士對速龍就係對我地最後預演

速龍咁大優勢，仲有主場之利
今次勇士唔孤注一擲仲有咩方法贏
勇士今次收皮仲有下季
但香港人仲有下季？
69無出嚟嘅人
612好企出嚟

611睇完波好出嚟練波

😂